《精選》 大量P牌仔放負post

今天熱門裏面，隨手都執到幾個P牌放負帶風向Post

歡迎補充

P牌直接skip

P牌真方便

試下先

甩左p

🅿️牌仔留名！

個P 牌持續幾耐先

testing

我又試吓

正

連仔做到野！

test

見p即屌,真心係戇鳩仔擾亂軍心,假膠更加死全家

影衰晒d p仔

測試

點解我睇唔到

P牌仔

點解我睇唔到啲P牌？

[對唔住] 其實真係好撚無力，不如放棄啦屌

呢個你有冇睇過內容？係個標題改得衰姐